# Chinese (China) translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2014 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2014.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-06 19:00-0700\n"
"PO-Revision-Date: 2014-10-03 16:45-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: zh_CN <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#. Message displayed as title for unit within a course.
#: experimental/coursebuilder/controllers/utils.py:208
#, python-format
msgid "Unit %s - %s"
msgstr "%s - %s单元"

#. Message displayed as title for unit within a course.
#: experimental/coursebuilder/controllers/utils.py:220
msgid "Unit"
msgstr "单元"

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:8
msgid " Yes, the answer is correct. "
msgstr " 是，答案正确。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:10
msgid " No, the answer is incorrect. "
msgstr " 否，答案错误。 "

#. Confirmation text for the answer given to a question by a student.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:12
msgid " The answer is partially correct. "
msgstr " 答案部分正确。 "

#. Text appearing at the bottom of a lesson page after the student asks for it
#. to be graded.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:15
msgid " Your score is: "
msgstr " 得分： "

#. Error message that is shown to a student when they are using a browser that
#. does not have JavaScript enabled.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:22
msgid " JavaScript should be enabled to grade this question. "
msgstr " 您必须启用 JavaScript，才能为此问题评分。 "

#. Alt text for image representing student progress.
#. Text shown after an assignment whose review has been completed.
#. Shown in the student profile page, next to an assessment title. States
#. whether the assessment has been completed.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:30
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:31
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:29
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:30
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:61
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:62
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:107
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:108
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:218
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:219
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:267
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:268
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:58
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:40
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#. Alt text for image representing student progress.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:35
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/base_assessment_tag.html:36
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:119
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:120
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:230
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:231
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:279
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:280
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:315
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:316
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:343
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:344
msgid "Not yet started"
msgstr "尚未开始"

#. Displayed next to a question. Indicates that the question is worth 1 point.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/mc_question.html:10
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:10
msgid "1 point"
msgstr "1 分"

#. Displayed next to a question to indicate its point value. In this particular
#. message, the number of points will be plural.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/mc_question.html:13
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:13
#, python-format
msgid "%(points)s points"
msgstr "%(points)s 分"

#. Text on the button for checking a student's answer.
#. Text on the button for checking an answer.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/mc_question.html:34
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/question_group.html:20
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:41
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:19
msgid " Check Answer "
msgstr " 检查答案 "

#. Text on the button for requesting a hint to a question.
#: experimental/coursebuilder/modules/assessment_tags/templates/sa_question.html:32
msgid " Hint "
msgstr " 提示 "

#. Title of section on page showing certificates for course completion.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:173
msgid "Certificate"
msgstr "证书"

#. Label on control to navigate to page showing certificate.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:180
msgid "Click for certificate"
msgstr "点击查看证书"

#. Text indicating student has not yet completed a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/certificate.py:186
msgid ""
"You have not yet met the course requirements for a certificate of "
"completion."
msgstr "您尚未达到颁发结业证书所规定的课程要求。"

#. Title on page certifying that user has satisfied the requirements of a
#. class.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:18
msgid "Certificate of Completion"
msgstr "结业证书"

#. Phrase introducing the name of a student to whom a certificate is being
#. awarded.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:21
msgid "Presented to"
msgstr "兹证明"

#. Phrase signifying that a student has successfully completed a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:28
msgid "for successfully completing the"
msgstr "已顺利完成"

#. Phrase giving the name of an instructional course.
#: experimental/coursebuilder/modules/certificate/templates/certificate.html:32
#, python-format
msgid "%(course)s course"
msgstr "“%(course)s”课程"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/base_explorer.html:28
msgid "Explore Courses"
msgstr "浏览课程"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/base_explorer.html:33
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:61
msgid "My Courses"
msgstr "我的课程"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/base_explorer.html:38
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:66
msgid "Profile"
msgstr "个人资料"

#. Text for a button on the 'list of courses' page that takes students to a
#. page where they can view score.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:16
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:49
msgid "View score"
msgstr "查看得分"

#. Text for a button on the 'list of courses' page that takes students to the
#. page for that course.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:21
msgid "Go to course"
msgstr "转至课程页面"

#. Registration button on the main course page.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:26
#: experimental/coursebuilder/views/registration_module.html:7
#: experimental/coursebuilder/views/registration_module.html:15
msgid "Register"
msgstr "注册"

#. Shown to the student on the page that shows his/her list of courses, when
#. he/she is not enrolled in courses.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:39
msgid "You are not currently enrolled in any courses."
msgstr "您目前没有注册任何课程。"

#. Shown to the student on the page that shows his/her list of courses, when
#. he/she wants to view all courses.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/course_explorer.html:45
msgid "View course list."
msgstr "查看课程列表。"

#. Title of the student profile page. Followed by a student's name.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:5
msgid "Student Profile for"
msgstr "下列学员的个人资料"

#. Table header for the student's name.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:16
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:21
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#. Table header for the student's email address. This is a noun.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:21
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:15
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#. Heading on the profile page shown above table of registered courses.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:29
msgid "Enrolled Courses"
msgstr "已注册的课程"

#. Text for representing student progress in a course.
#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:44
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:73
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#. Text on the student profile page which on clicking will take you to unenroll
#. course page.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:54
msgid "Withdraw"
msgstr "退出"

#. Label for the input field that allows the student to change the name on
#. his/her certificate.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:67
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:40
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:45
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#. Text for a button that allows the student to save changes to his/her name
#. for the certificate.
#: experimental/coursebuilder/modules/course_explorer/views/profile.html:78
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:53
msgid "Change Name"
msgstr "更改名称"

#. Error indicating no email addresses were submitted.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:263
msgid "Error: Empty email list"
msgstr "错误：电子邮件地址列表为空"

#. Error indicating not all invitations were sent due to
#. exceeding the maximum number of emails allowed to be sent by
#. this account.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:274
#, python-format
msgid ""
"This exceeds your email cap. Number of remaining invitations: %s. No "
"messages sent."
msgstr "您要发送的电子邮件数量超出上限（剩余邀请数量为%s），因此系统无法发送出您的邮件。"

#. Error indicating an email addresses is not well-formed.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:283
#, python-format
msgid "Error: Invalid email \"%s\""
msgstr "错误：电子邮件地址“%s”无效"

#. Error indicating an email addresses is already known.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:287
#, python-format
msgid "Error: You have already sent an invitation email to \"%s\""
msgstr "错误：您之前已向“%s”发送过邀请电子邮件"

#. Error indicating not all email messages were sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:304
#, python-format
msgid "Not all messages were sent (%s / %s):"
msgstr "部分邮件未能成功发送(%s/%s)："

#. Success message indicating number of emails sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:312
#, python-format
msgid "OK, %s messages sent"
msgstr "%s封邮件已成功发送"

#. Title encouraging user to invite friends to join a course
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:365
msgid "Invite Friends"
msgstr "邀请好友"

#. Label on control asking user to invite friends to join.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:370
msgid "Click to send invitations to family and friends"
msgstr "点击可向亲朋好友发送邀请"

#. Inviting friends to join a course is not currently enabled.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:374
msgid "Invitations not currently available"
msgstr "目前无法发送邀请"

#. Control allowing user to subscribe/unsubscribe from email invitation
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:386
msgid "Subscribe/Unsubscribe"
msgstr "订阅/退订"

#. Message - user has unsubscribed from email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:393
msgid "You are currently unsubscribed from invitations."
msgstr "您目前已退订邀请。"

#. Control allowing user to re-subscribe to email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:397
msgid "Click here to re-subscribe."
msgstr "点击此处重新订阅。"

#. Text indicating user has opted in to email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:402
msgid "You can currently receive invitations. "
msgstr "您目前可接收邀请。 "

#. Control allowing user to unsubscribe from email invitations.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/invitation.py:405
msgid "Click here to unsubscribe."
msgstr "点击此处退订。"

#. Title of the course progress webpage.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:19
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:13
msgid "Course Progress"
msgstr "课程进度"

#. title on page requesting user to invite friends to a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:30
msgid "Invite friends or family members to join the course"
msgstr "邀请亲朋好友参加此课程"

#. Block of text inviting users to invite friends to a course.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:33
msgid ""
"Do you know other people who might want to join this course? Enter their "
"email addresses below and click \"Send\". They will receive an email from"
" you with the text shown below."
msgstr "您认识其他可能想参加这门课程的人吗？请在下面输入他们的电子邮件地址并点击“发送”。他们将收到您发送的电子邮件，邮件内容如下所示。"

#. Instructions on how to fill out email addresses in a form.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:43
msgid ""
"Enter recipients' email addresses separated by commas. E.g., "
"alice@gmail.com, ben@gmail.com"
msgstr "请输入收件人的电子邮件地址，用英文逗号分隔。例如，alice@gmail.com, ben@gmail.com"

#. Label on control submitting a form with email addresses
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:52
msgid "Send"
msgstr "发送"

#. Section title indicating an example of an email.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:57
msgid "Sample Email"
msgstr "电子邮件示例"

#. Example subject line of an email to be sent.
#: experimental/coursebuilder/modules/invitation/templates/invitation.html:60
msgid "Subject:"
msgstr "主题："

#. Displayed in search results; denotes a lesson link.
#. Navigation breadcrumb.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/resources.py:349
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:74
msgid "Lesson"
msgstr "课"

#. Displayed in search results; denotes an announcement link.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/resources.py:715
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:5
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#. Status message above search results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:17
#, python-format
msgid "Results for \"%(query)s\""
msgstr "符合“%(query)s”的搜索结果"

#. The amount of time the search took, displayed above search results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:20
#, python-format
msgid "Search took %(num_seconds)s seconds."
msgstr "搜索用时：%(num_seconds)s 秒。"

#. Link to the previous page.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:31
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#. Indicator for current page in search results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:36
#, python-format
msgid "Page %(number)s of %(total)s"
msgstr "第 %(number)s 页（共 %(total)s 页）"

#. Link to the next page.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:42
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#. The search returned no results.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.html:49
#, python-format
msgid "No results for \"%(query)s\""
msgstr "没有符合“%(query)s”的搜索结果"

#. Message displayed on search results page when error occurs.
#: experimental/coursebuilder/modules/search/search.py:74
msgid "Search is currently unavailable."
msgstr "目前无法进行搜索。"

#. Notification indicating that the user has subscribed to email notifications
#. from an instructional course.
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/resubscribe.html:17
msgid ""
"The following email address has been subscribed to receive emails for "
"this course:"
msgstr "以下电子邮件地址已订阅有关本课程的电子邮件通知："

#. Indicates that a user will no longer recieve email about a course
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/unsubscribe.html:25
msgid ""
"The following email address has been unsubscribed from emails for this "
"course:"
msgstr "以下电子邮件地址已退订有关本课程的电子邮件通知："

#. After a user has unsubscribed from email notifications, indicate that
#. re-subscribing is possible using a control lower on the page.
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/unsubscribe.html:34
msgid ""
"If you prefer to continue receiving notifications, please click below to "
"resubscribe."
msgstr "如果您希望继续接收通知，请点击下面的控件重新订阅。"

#. Button at the bottom of the page to resubscribe to notifications.
#: experimental/coursebuilder/modules/unsubscribe/templates/unsubscribe.html:44
msgid "Resubscribe"
msgstr "重新订阅"

#. Message shown to the user telling them they have already submitted an item,
#. and submitting a new item will overwrite their previous item.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/form.html:17
msgid "You have already submitted; submit again to replace your previous entry."
msgstr "您已提交相关内容；重新提交会取代您之前提交的内容。"

#. Warning shown to the user telling them that the file they select for upload
#. should be at most 1MB in size
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/form.html:22
msgid "Maximum file size is 1MB."
msgstr "文件大小上限为 1 MB。"

#. Shown when a user submits a file successfully.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:7
msgid "Your file has been successfully uploaded."
msgstr "您已成功上传文件。"

#. Shown to tell the user an error occurred during submission.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:10
msgid "An error occurred."
msgstr "发生错误。"

#. Text of the link to take the user back to the previous page.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:15
msgid "Return to the previous page."
msgstr "返回上一页。"

#. Text of the link to take the user back to the previous page so they can try
#. submitting again.
#: experimental/coursebuilder/modules/upload/templates/result.html:18
msgid "Go back and try again."
msgstr "返回，然后重试。"

#. Title of the webpage.
#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/views/announcements.html:5
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:39
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#. Shown if the list of announcements is empty.
#: experimental/coursebuilder/views/announcements.html:25
msgid "No announcements yet."
msgstr "尚无公告。"

#. Text shown to students when they visit an assignment page for which the due
#. date has passed.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:32
#, python-format
msgid ""
"The due date for submitting this assignment has passed. It was due on "
"%(submission_due_date)s."
msgstr "提交此作业的截止日期已过。截止日期为%(submission_due_date)s。"

#. Shown to the student on the assignment page.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:37
msgid "Due date for this assignment: "
msgstr "本次作业的截止日期： "

#. Instructions to the student for a peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:47
msgid ""
"You may only submit this assignment once. After you submit it, the "
"assignment will become read-only, and you will not be able to modify your"
" answers. The answers you submit here will be reviewed by your peers."
msgstr "您的作业只能提交一次。提交后，作业会变为只读格式，您将无法修改自己的答案。在此处提交的答案会由您的同学来评价。"

#. Header text for a previously-submitted assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:61
msgid "Submitted assignment"
msgstr "已提交的作业"

#. Header text for the list of reviews received for an assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:76
msgid "Reviews received"
msgstr "收到的评价"

#. Text shown below a student's peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:83
msgid ""
"After you have completed the required number of peer reviews for this "
"assignment, the reviews you have received will appear here."
msgstr "在您完成此作业所需数量的同学评价后，系统会在此处显示您收到的评价。"

#. Text shown on a button that allows the student to navigate from an
#. assignment submission page to the peer review dashboard for that assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:90
msgid "Go to the review dashboard"
msgstr "转至评价信息中心"

#. Text shown below a student's peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment.html:95
msgid "You have not received any peer reviews yet."
msgstr "您尚未收到任何同学评价。"

#. Text on the button for saving a draft answer.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment_html_content.html:32
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:35
msgid " Save Draft "
msgstr " 保存草稿 "

#. Text on the button for submitting a peer review.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment_html_content.html:35
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:47
msgid " Submit Review "
msgstr " 提交评价 "

#. Text on the button for checking a set of answers.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment_html_content.html:43
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:23
msgid " Check Answers "
msgstr " 检查答案 "

#. Text on the button for submitting answers.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment_html_content.html:52
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:39
msgid " Submit Answers "
msgstr " 提交答案 "

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/assessment_page.html:15
msgid "Assessment"
msgstr "测验"

#. Text on the button for showing the answer to a question.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:27
msgid " Skip and Show Answer "
msgstr " 跳过并显示答案 "

#. Text on the button for saving answers to a question.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:31
msgid " Save Answers "
msgstr " 保存答案 "

#. Text on the button for submitting a peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:43
msgid " Submit Assignment "
msgstr " 提交作业 "

#. Text to prompt the student to select a multiple-choice answer.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:51
msgid " Please click one of the buttons for your answer. "
msgstr " 请点击某个按钮，选择您的答案。 "

#. Text appearing after the student has answered all questions correctly.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:55
msgid " All your answers are correct! "
msgstr " 您的所有回答都正确！ "

#. Text appearing after the student has answered all questions correctly.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:59
msgid " Number of questions you answered correctly "
msgstr " 正确回答的问题数 "

#. Text appearing after the student has submitted an assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:63
msgid " You received a score on this assessment of "
msgstr " 您在本次测验中的得分为 "

#. Text appearing after the student has checked his/her answers to an
#. assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:67
msgid " Here are lessons you could review to improve your score "
msgstr " 您可以复习以下课程来提高自己的得分 "

#. Text appearing after the student has checked his/her answers to an
#. assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:71
msgid ""
" Congratulations! Press the \\'Submit Answers\\' button to submit your "
"grade. "
msgstr " 祝贺您！请按“提交答案”按钮提交您的成绩。 "

#. Text appearing after the student has checked his/her answers to an
#. assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:75
msgid ""
" Press the \\'Submit Answers\\' button below to save your scores. You can"
" also edit your answers above before clicking \\'Submit Answers\\'. "
msgstr " 请按下面的“提交答案”按钮保存您的得分。在点击“提交答案”前，您还可以修改上面的答案。 "

#. Text appearing in a confirmation dialog after the student has tried to
#. submit an assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:79
msgid " Are you sure you want to submit this assignment? "
msgstr " 确定要提交此作业吗？ "

#. Text appearing in a confirmation dialog after the student has tried to
#. submit a review.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:83
msgid " Are you sure you want to submit this review? "
msgstr " 确定要提交此评价吗？ "

#. Text appearing in a confirmation dialog after 'Are you sure you want to
#. submit this assignment/review?'
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:87
msgid " You cannot edit or delete it after you have done so. "
msgstr " 提交之后，您就无法再进行修改或删除了。 "

#. Text shown in parentheses next to the student's email address at the
#. top-right of all course pages, if the student is logged in but not
#. registered for the course he/she is currently browsing.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:244
msgid "Not registered"
msgstr "未注册"

#. Navbar text.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:249
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#. Navbar text.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:255
msgid "Login"
msgstr "登录"

#. Link at the bottom of each page to the privacy and 'Terms and Conditions'
#. pages.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:292
msgid "Privacy & Terms"
msgstr "隐私权和条款"

#. Text describing the locale selector.
#: experimental/coursebuilder/views/base.html:298
msgid "Locale:"
msgstr "语言区域："

#. Title of the webpage.
#. Navbar tab.
#. Navigation breadcrumb.
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:7
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:43
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:65
msgid "Course"
msgstr "课程"

#. Navbar tab.
#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:48
#: experimental/coursebuilder/views/forum.html:13
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#. Navbar tab.
#: experimental/coursebuilder/views/base_course.html:78
msgid "Registration"
msgstr "注册"

#. This is shown to the student in a popup after registration.
#: experimental/coursebuilder/views/course.html:14
msgid ""
"Thank you for registering for the course. Click the Announcements tab for"
" important information."
msgstr "感谢您注册该课程，点击“公告”标签即可查看重要信息。"

#. This is shown to the student in a popup if registrations for the course are
#. not open.
#: experimental/coursebuilder/views/course.html:19
msgid "Registrations for this course are not open."
msgstr "此课程尚未开始注册。"

#. This should be interpreted as a noun. It is the title for the course
#. schedule on the main contents page.
#: experimental/coursebuilder/views/course.html:44
#: experimental/coursebuilder/views/preview.html:31
msgid "Schedule"
msgstr "课程表"

#. Error text for when a student has submitted a review after the deadline.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:16
#, python-format
msgid ""
"Your review has not been saved, because it was submitted on %(time_now)s."
" The deadline for submitting reviews was %(review_due_date)s."
msgstr "系统未保存您的评价，因为该评价是在%(time_now)s提交的。提交评价的截止日期是%(review_due_date)s。"

#. Error text for when a student submits an assignment after the deadline.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:21
#, python-format
msgid ""
"Your assignment has not been saved, because it was submitted on "
"%(time_now)s. The deadline for submitting assignments was "
"%(submission_due_date)s."
msgstr "系统未保存您的作业，因为该作业是在%(time_now)s提交的。提交作业的截止日期是%(submission_due_date)s。"

#. Error text for when a student tries to get a new assignment to review before
#. submitting his/her own assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:26
msgid ""
"You must submit the assignment for this unit before you can request new "
"assignments to review."
msgstr "您必须先提交此单元的作业，然后才能再申请新的作业进行评价。"

#. Error text for when a student tries to request a new assignment to review
#. after the review submission deadline.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:31
msgid ""
"The deadline for submitting reviews has already passed, so you cannot "
"request a new assignment to review."
msgstr "提交评价的截止日期已过，因此您不能再申请新的作业进行评价。"

#. Error text for when a student requests a new assignment to review, but needs
#. to complete more peer reviews first before a new review can be allocated to
#. him/her.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:36
msgid "You must complete all assigned reviews before you can request a new one."
msgstr "您必须先完成所有已分配的评价，然后才能再申请新的评价。"

#. Error text for when a student has already submitted a review, and tries to
#. submit it again.
#: experimental/coursebuilder/views/error.html:41
msgid "You have already submitted this review. Your latest review was not saved."
msgstr "您已经提交了此评价。系统未保存您最近提交的评价。"

#. Button at the bottom of a lesson page offering the student the opportunity
#. to grade his/her answers.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson.html:10
msgid "Grade Questions"
msgstr "对问题评分"

#. Alt text for an embedded YouTube video player.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson.html:23
#: experimental/coursebuilder/views/summary.html:28
msgid "YouTube Video Player"
msgstr "YouTube 视频播放器"

#. Link to a text version of a lesson video.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson_common.html:24
msgid "Text Version"
msgstr "文字版本"

#. Text shown for a lesson that has not been made public.
#: experimental/coursebuilder/views/lesson_common.html:44
msgid "This lesson is not available."
msgstr "本课程尚未对外发布。"

#. Alt text for image representing student progress.
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:35
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:36
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:73
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:74
msgid "Not yet submitted"
msgstr "尚未提交"

#. Alt text for image representing student progress.
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:67
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:68
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:113
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:114
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:224
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:225
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:273
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:274
msgid "In progress"
msgstr "正在进行"

#. Displayed in the course contents page. Indicates a page to which students
#. can go to review other students' assignments.
#. Text for the button on the assignment submission confirmation page.
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:83
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:90
#: experimental/coursebuilder/views/reviewed_assessment_confirmation.html:39
msgid "Review peer assignments"
msgstr "评价同学的作业"

#. Menu item.
#. Navigation breadcrumb.
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:296
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:300
#: experimental/coursebuilder/views/macros.html:358
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:76
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#. Text appearing just before an input field containing a student's answer.
#: experimental/coursebuilder/views/readonly_assessment.html:31
#: experimental/coursebuilder/views/readonly_assessment.html:35
msgid "Answer:"
msgstr "答："

#. A question in the registration form.
#: experimental/coursebuilder/views/register.html:42
#: experimental/coursebuilder/views/register.html:48
msgid "What is your name?"
msgstr "您的姓名？"

#. Button at the end of the registration form for a course.
#: experimental/coursebuilder/views/register.html:60
msgid "Enroll"
msgstr "注册"

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:15
msgid "Review"
msgstr "评价"

#. Link to return to the list of peer reviews.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:53
msgid "Back to the review dashboard."
msgstr "返回评价信息中心。"

#. Text shown to students when they visit a review submission page for which
#. the due date has passed.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:61
#, python-format
msgid ""
"The due date for submitting this review has passed. It was due on "
"%(review_due_date)s."
msgstr "提交此评价的截止日期已过。截止日期为%(review_due_date)s。"

#. Shown to a student who is asked to complete a peer review of another
#. student's assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:66
msgid "Due date for this review: "
msgstr "本次评价的截止日期： "

#. Instructions to a student who is asked to complete a peer review of another
#. student's assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:75
msgid ""
"The scores and comments you submit here will be viewed by your peers. "
"Once you submit your review, you may not edit it."
msgstr "您的同学将会看到您在此处提交的得分和评论。提交评价后，您将无法再进行修改。"

#. Header text for a reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:83
msgid "Reviewed assignment"
msgstr "已评价的作业"

#. Header text for an assignment that a student still needs to review.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:86
msgid "Assignment to review"
msgstr "待评价的作业"

#. Header text for a review the student has previously submitted.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:106
msgid "Submitted review"
msgstr "已提交的评价"

#. Header text for a review form that a student has to complete when reviewing
#. another student's assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/review.html:121
msgid "Review form"
msgstr "评价表单"

#. Shown as confirmation to a reviewer that his/her review draft has been
#. saved.
#: experimental/coursebuilder/views/review_confirmation.html:15
msgid "Your review has been saved."
msgstr "您的评价已保存。"

#. Shown as confirmation to a reviewer that his/her review draft has been
#. submitted.
#: experimental/coursebuilder/views/review_confirmation.html:18
msgid "Your review has been submitted successfully."
msgstr "您的评价已成功提交。"

#. Text for the button shown on the review submission confirmation page that
#. allows the student to return to the list of reviews.
#: experimental/coursebuilder/views/review_confirmation.html:25
msgid "Back to the review dashboard"
msgstr "返回评价信息中心"

#. Title of the webpage.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:14
msgid "Review Dashboard"
msgstr "评价信息中心"

#. Header text for a list of assignments that can be reviewed by the student.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:25
msgid "Assignments for your review"
msgstr "可供评价的作业"

#. Text shown to students when they visit their list of reviews to be done, but
#. the due date has passed.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:31
msgid "The due date for submitting reviews has passed."
msgstr "提交评价的截止日期已过。"

#. Instructions for a student being asked to do a review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:39
#, python-format
msgid "All reviews are due by %(review_due_date)s."
msgstr "所有评价必须在%(review_due_date)s之前完成。"

#. Instructions for a student being asked to do a review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:43
msgid ""
"In order to earn credit for this assignment, you must complete at least 1"
" review by then."
msgstr "要挣得此作业的学分，您到时必须完成至少 1 次评价。"

#. Instructions for a student being asked to do a review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:46
#, python-format
msgid ""
"In order to earn credit for this assignment, you must complete at least "
"%(review_min_count)d reviews by then."
msgstr "要挣得此作业的学分，您到时必须完成至少 %(review_min_count)d 次评价。"

#. An item in a list of assignments.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:55
#, python-format
msgid "Assignment %(index)s"
msgstr "作业：%(index)s"

#. Text shown after an assignment whose review is still in draft state.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:61
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. Button that a student can click to request a new assignment to review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:78
msgid "Review a new assignment"
msgstr "评价新作业"

#. Button that a student can click to navigate back to review an assignment in
#. a class.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:81
msgid "Back to assignment"
msgstr "返回到课堂作业"

#. Text shown after a student has asked for a new assignment to review when
#. there are no assignments left to review.
#: experimental/coursebuilder/views/review_dashboard.html:87
msgid ""
"Sorry, there are no new submissions available for you to review at this "
"time."
msgstr "抱歉，目前没有新提交的作业可供您评价。"

#. Shown on the assignment submission confirmation page when the student has
#. submitted a duplicate assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/reviewed_assessment_confirmation.html:25
msgid ""
"You have already submitted this assignment. Your latest attempt has not "
"been saved."
msgstr "您已经提交了此作业，因此系统未保存您最近提交的版本。"

#. Shown on the assignment submission confirmation page when the student has
#. successfully submitted an assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/reviewed_assessment_confirmation.html:28
msgid ""
"Thank you for completing this assignment. Your work was successfully "
"submitted."
msgstr "感谢您完成此作业。您的作业已成功提交。"

#. Text shown on the assignment submission confirmation page after the student
#. has submitted a peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/reviewed_assessment_confirmation.html:32
msgid "Review your peers' assignments by clicking on the button below."
msgstr "您可以点击下面的按钮，评价同学的作业。"

#. Text for the button on the assignment submission confirmation page.
#. Shown after the student has submitted an assessment. This button allows the
#. student to navigate back to the main course page.
#: experimental/coursebuilder/views/reviewed_assessment_confirmation.html:44
#: experimental/coursebuilder/views/test_confirmation.html:27
msgid "Back to Course page"
msgstr "返回课程页"

#. Table header that states when a student enrolled in a course.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:9
msgid "Date enrolled"
msgstr "注册日期"

#. Table header for the student's assessment scores.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:28
msgid "Assessment scores"
msgstr "测验得分"

#. Shown in the student profile page, next to an assignment title, as the link
#. text for a self- or peer-reviewed assignment.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:43
msgid "View assignment"
msgstr "查看作业"

#. Table header for the student's overall score.
#: experimental/coursebuilder/views/student_data_table.html:56
msgid "Overall course score"
msgstr "课程整体得分"

#. Title of the student progress page.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:26
msgid "Student Progress"
msgstr "学员进度"

#. Shown on the student profile page.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:60
msgid "To leave the course permanently, click on Unenroll"
msgstr "要永远放弃此课程，请点击“取消注册”"

#. Button that allows the student to unenroll from a course.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:66
msgid "Unenroll"
msgstr "取消注册"

#. Text shown on progress page of course to redirect student to profile page.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:73
msgid "Manage course registration from your profile"
msgstr "通过您的个人资料管理课程注册"

#. Shown when the student profile cannot be found in the database.
#: experimental/coursebuilder/views/student_profile.html:80
msgid "Student profile not found ..."
msgstr "未找到学生个人资料…"

#. Shown after the student has submitted an assessment.
#: experimental/coursebuilder/views/test_confirmation_content.html:3
#, python-format
msgid ""
"Thank you for taking the %(assessment_name)s. Your score for this "
"assessment is %(score)s%%. If you wish, you may return to the assessment "
"and take it again."
msgstr "感谢您参与%(assessment_name)s。您此次评估的得分是%(score)s%%。如果您需要，可以返回评估页面再试一次。"

#. Shown after the student has submitted an assessment in a unit that contains
#. assessments and where all unit contents are shown on a single HTML page.
#. This button allows the student to navigate back to the unit main page.
#: experimental/coursebuilder/views/test_confirmation_content.html:20
msgid "Return to Unit"
msgstr "返回单元"

#. Title shown on the student profile page
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:13
msgid "Course Tracks"
msgstr "课程方案"

#. Text indicating which units will be shown for the course
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:28
msgid "Course Components"
msgstr "课程单元"

#. Text indicating which course tracks the student has selected
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:59
msgid "My Tracks"
msgstr "我的课程方案"

#. Text for a button to save selected course tracks for student.
#: experimental/coursebuilder/views/track_selection.html:82
msgid "Set Tracks"
msgstr "设置课程方案"

#. Text shown after a student has unenrolled from a course. It is followed by a
#. course name.
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation.html:24
msgid "You have been unenrolled from "
msgstr "您已经取消注册 "

#. Confirmation button, shown when a student has unenrolled from a course.
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation.html:30
msgid "OK"
msgstr "确定"

#. Shown when a student has asked to unenroll from a course. Followed by a
#. course name.
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation_check.html:24
msgid "Are you sure you want to unenroll from "
msgstr "您确定要取消注册 "

#. Response option to 'Are you sure you want to unenroll from COURSE_NAME'?
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation_check.html:32
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. Response option to 'Are you sure you want to unenroll from COURSE_NAME'?
#: experimental/coursebuilder/views/unenroll_confirmation_check.html:36
msgid "No"
msgstr "否"

#. Label on a control to show a class schedule.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:38
msgid "Show Schedule"
msgstr "显示课程表"

#. Label on a control to hide a class schedule.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:42
msgid "Hide Schedule"
msgstr "隐藏课程表"

#. Text shown for a unit that contains no assessments, lessons, header or
#. footer.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:102
msgid "This unit has no content."
msgstr "此单元中无内容。"

#. Text on the navigation button at the end of a lesson page.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:123
msgid "Previous Page"
msgstr "上一页"

#. Text on the navigation button at the end of a lesson page.
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:129
msgid "Next Page"
msgstr "下一页"

#. Text on the navigation button at the end of a lesson. It signals that the
#. student has completed a unit (which is a series of lessons).
#: experimental/coursebuilder/views/unit.html:132
msgid "End"
msgstr "结束"


